就算點失望都好，捱落去，去唔好？

講好左煲底見，就一句承諾。我地勾手指尾，好唔好？
最大嘅敵人係自己，就算失望，唔好絕望
你想歷史點形容香港人？
將個個香港人實現出黎好唔好？

團結，有愛，堅毅，永不放棄⋯我相信仲有好多好多

我地仲要等天琦出黎
應承我，唔好脫隊，求下你地

好攰 無力感好強烈
好頭痛

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

比我隔空摟下你，你已經做得好好，比原本嘅自己做多左好多了，比個空間自己抖氣，唔好逼自己逼得太緊要

絲打
見到好多手足比人拉 d銀髮族又食蛋
好想放棄

其實好多，真係仲有好多人係度同你一齊
想放棄代表你挑戰緊一d野係唔係？
你首先要知道自己可以做嘅野真係唔多，但你好叻挑戰緊一個好大嘅boss，比起放棄，不如俾1turn休息時間俾自己，諗下點升級繼續打怪
一個人要提升自己有好多方法wor
IQ,情緒管理，體能 等等等等等
唔急嫁，我地一齊進步，每一步都踏踏實實
我可以俾你嘅承諾，就係我一定，一定唔會放棄呢場運動，一齊加油好唔好？

好多好多人都好灰 好失望好無力
但大家要互相扶持 信念信念
如果心唔舒服就搵樹洞或者休息一下
唔好諗埋一邊 好多人都企係你身邊

失望係在於見到香港人仲係可以照常番工
一係勇武既升級
一係和理非升級 長期罷工
勇武香港人唔多真勇武 亦都好多人怕死 我都怕
罷工又話要供樓驚比人炒blah blah blah
睇住救護比人炸消防比人打手足比人攬捕比人打比人姦比人殺就好嬲好嬲
最直接罷工已經影響好大
好似5/8咁 試下成個月 空運收皮 金融收皮 政府咪會跪囉